HKBN 續約

個Sales 比左個轉中移動$160 X 24個月 , 12GB 4.5G , 無限分鐘仲有十日WiFi 蛋 同大陸1GB 免隧道費 但我上網見CN mobile 有個158 X 24 仲要免首月

個個人都唔同價架啦

160係咁上下

利申用緊190蚊20gb灣區2gb 4.5g
鴻福堂300蚊現金卷 加10日wifi 都收過你個offer